Bob叔係咪因為國安法驚左唔再開live？

移左民都唔好忘記香港既手足

where are you Uncle Bob

唔好水人犯法啦，富不與官鬥

佢有講過佢老婆唔想佢開咁多

唔好將佢同你呢啲冇人識嘅比較 ok?

連衞兵開始做緊批鬥前既評估

都係想問下邊度有窿路可以考水電牌移民加拿大姐

Bob粉秒速衝出嚟

咁都要問 仲學人移民

真，要熟過哂本地人先好移民

走撚埋香港棟樓先好出黎再講野啦BOB叔

你又開live囉

拍下片教煮餸都好

唔好連衛兵住先
樓主不嬲玩開分化架啦

你係分化撚你係PR你係熱狗你係五毛
仲有D咩漏左歡迎加返入去

連登五毛/五毛幫兇 每日task list

拍返片教煮野食都好丫

認真，去加拿大讀，house 啲水電同香港好大分別

你想去到先考？